<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Vigo Tech Alliance</title>
    <link>https://vigotech.github.io/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Vigo Tech Alliance</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gl-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Feb 2018 12:03:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://vigotech.github.io/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Charlas</title>
      <link>https://vigotech.github.io/page/videos/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 12:03:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vigotech.github.io/page/videos/</guid>
      <description>Charlas gravadas polos distintos grupos:
AgileVigo  Emisión en directo de Agile Vigo  JavascriptVigo  Ionic 2 Meetup #4 Introducción a Firebase3 Meetup #2 - Introducción a Webpack2 y casos de uso reales. Meetup #1 - &amp;ldquo;Web Components&amp;rdquo;  PHPVigo  Testing &amp;amp;&amp;amp; Pizza - Álvaro Gómez (@lito_ordes) Novedades PHP 7.2 con Raúl Araya Symfony 4 con David Negreira Facturascripts 2018 técnico Rolando Caldas - Password Hash Meetup #15: ¡No sin Composer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proxectos</title>
      <link>https://vigotech.github.io/page/proxectos/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 12:03:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vigotech.github.io/page/proxectos/</guid>
      <description>Proxectos de código aberto creados por xente da comunidade:
           </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Normas difusión</title>
      <link>https://vigotech.github.io/page/difusion/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 21:29:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://vigotech.github.io/page/difusion/</guid>
      <description>Esta páxina recolle as normas básicas na utilización das ferramentas de difusión da VigoTech.
Twitter  A conta de Twitter soamente seguirá os grupos de VigoTech. O RT dos chíos (tweets en Inglés) dos grupos pertencentes a VigoTech pode facerse directamente sempre e cando o chío teña relación con Vigo. Cada grupo fará RT dos seus chíos: https://help.twitter.com/en/using-twitter/tweetdeck-teams Para escribir un chío directamente ou facer un RT de algo que non cumpra o anterior, primeiro hai que mandar un correo a organizadores@vigotech.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O reto</title>
      <link>https://vigotech.github.io/page/reto/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 21:29:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://vigotech.github.io/page/reto/</guid>
      <description>O reto é un exercicio de programación curto (uns 30 minutos) que se propón o principio do mes (de Outubro a Maio, inclusive).
Se queres participar pero tes dubidas, contacta no canal #reto no Slack da VigoTech Alliance e terás axuda da organización.
Normas  O reto pódese resolver en calquera linguaxe ou forma. A finalidade é didáctica, non competitiva.
 As solucións se enviarán en formato Pull Request o repositorio do VigoTech.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>